{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51929&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척더끌림펜션"
    },
    "text": "海まで徒歩約20分の距離に位置した2018年に新築されたペンションです。 ここではインターネットを使用できます。 周辺には龍化海水浴場と三陟海洋レールバイク龍化ステーションがあり、車で5分の距離には長湖港が位置しています。 ペンション内の客室ではネットフリックスが利用でき、入室は5時以降で退室は22時以前です。 また、ペンションの中では炭+グリルを使ったバーベキューができ、価格は4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォンです。 バーベキュー施設は屋外共用バーベキュー場で、入室時から22時までご利用いただけます。 最大人数の超過や未成年者の同伴は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 また、客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 ペンション情報は変更される場合があり、オンシーズン中にいくつかの客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "海まで徒歩約20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、こちらのペンションではインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には龍化海水浴場と三陟海洋レールバイク龍化ステーションがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のバーベキュー施設を利用することができます。価格は4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は入室時から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中にいくつかの客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 420
    }
}